{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050288",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 디아로풀빌라펜션"
    },
    "text": "盈徳風力発電所の山裾に位置する宿は観光地が多いところにあります。 東海臥山のある場所にあり、ここで休息を楽しむことができます。 バーベキューを楽しみたいなら炭の利用には20,000ウォンが請求されますが、人数制限はありません。 宿にはテラスがあり、炭を追加で要請すると無料で利用でき、バーベキューの利用時間は宿に入室した時間から23時までです。 また、室内グリルを利用するには時間制限がありません。 幼児は大人1人当たり20,000ウォンで追加料金が請求され、追加料金は5歳以上から発生します。 客室内にはスパがありますが、無料でご利用いただけますし、プールも客室ごとに個別にご用意しております。 ぬるま湯33度で運営されており、プールは4·7·1.2(m)の大きさです。 インターネットは無料でWI-FIを使用できます。 ペットは入室できません。 ブルモン用薪は20,000ウォンで利用でき、カラオケは無料で利用できます。 駐車場は無料で、消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器も設置されています。 さらにスパ/ジェットコースターが個別に設置されており、客室は禁煙で、プールヴィラとバーベキュー場があります。 また、駐車や送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "盈徳風力発電所の山裾に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "東海臥山などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場合、炭の利用にはいくらかかりますか？",
            "answer": "炭の利用には20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は宿に入室した時間から23時までです。"
        },
        {
            "question": "宿内にはスパがありますか？",
            "answer": "はい、宿内には無料で利用できるスパがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プールは4・7・1.2(m)の大きさで、ぬるま湯33度で運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿のインターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、宿のインターネットは無料でWI-FIを使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ブルモン用薪の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモン用薪の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、カラオケの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿には何種類の客室がありますか？",
            "answer": "宿にはプールヴィラとバーベキュー場を備えた客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿内には何が設置されていますか？",
            "answer": "宿内には消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿では駐車や送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿では駐車や送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 426
    }
}